\assignementTitle{}{4}{}

У клетки есть
ферменты, ДНК, рибосомы, плазматическая мембрана и митохондрии. Это может быть
только:

\begin{enumerate}
    \item Только бактериальная клетка
    \item Только растительная клетка
    \item Только животная клетка
    \item Клетка животного или растения
    \item Растительная или бактериальная клетка
\end{enumerate}



\answerMath{4.}